有確診患者曾到訪警察總部 警方：已採措施會如常辦公

一名曾經到訪灣仔警察總部的公眾人士，確診感染新型冠狀病毒。警方在社交網站表示，有關人士上星期三曾到訪警察總部14樓申請紀錄查核，辦公室已設置透明隔板，所有職員都有戴口罩，而有關公眾人士在大樓逗留的時間較短，到訪的範圍較小，因此警察總部會如常辦公。

警方表示，高度關注事件，在等候衛生署進一步評估和建議前，會安排可能與確診者有密切接觸的人員做檢測；警方亦已派員清潔和消毒地方，並會調派人手，確保服務不受影響。

原文網址：